【新魔7】摩連奴親自出馬，游說「佢」加盟曼聯！

盛傳曼聯將會喺今個夏天，收購一位星級既射手，並會安排佢著起具有神聖意義既7號波衫添，但係到底呢位新兵，會係馬德里體育會既基沙文、拜仁慕尼黑既利雲度夫斯基，定係其他人呢？

答案可能係山齊士。

有英國媒體報導，曼聯主帥摩連奴對於山齊士既能力同鬥心都好欣賞，所以決定喺今個夏天，出手求購呢位智利國腳。為左早啲同山齊士達成共識，聽講摩佬仲已經私底下同山齊士接觸添。

當然啦，如果山齊士加盟曼聯，佢地既攻力將會變得更加恐怖，如果伊巴謙莫域選擇繼續留隊的話，呢個「7+9」既組合真係諗起都得人驚。不過，紅魔要成功簽到山齊士，最起碼都要有返個歐聯資格先既，如果唔係點吸引人地黎呀？

55

阿迷如果比你揀，你想山狗去車定獌?

走開啦牙叔

不了
七號留返比基沙文

去做六弟，不了

點解要去隊半斤八両既辣殺到

山齊士話要winning team
垃圾隊不了

有基沙文，不了

做六弟

都唔明白點解成日吹到鍠巴拜班大球星會去獌
明明佢地踢緊更高級既聯賽 點會去獌依d垃圾隊

山狗黎左 你重邊有得踢

魔性吸引

你肯定基沙文會黎?

係咪買拜仁個雲拿度山齊士咋

魔疝

山齊士好似係阿仙奴球員

佢都起拜上緊位啦

go mu la diu

贏歐霸啦屌

基士文點會走

吹咗邊個蝗疤拜去獌狗
唔係人地9up美斯c朗你又信呀

之前唔係吹尼馬咩

佢可能以為係拜仁個葡仔

咁而家山齊士係二線隊 游說佢加一線都好合理ge

話明智利國腳都睇錯

大家要求低左? 英超以前都係第一，近幾年廢左姐
根本應該要係要同level

依幾年英超有幾可有自家出產既球員去到皇巴拜
最多都係執人地唔要既一線貨尾 山狗奧燒普巴

到時角色代入

奧燒變伊巴

基奧特變肥西

沙加幾普巴

有咩分別

柒加狗

所以咪要大明星

5弟去6弟

c朗走咗之後，英超已經走下坡直到今日啦

要同level都要考慮一下自己實力啦
德法意mvp都買齊 咁都唔夠實力？

歐戰慘不忍睹

普巴係人地唔要咩

係獌唔要普巴姐
見人地起祖記俾人逗住踢到曉飛又用成億買返人
祖記當你水魚先放俾你

9唔搭8
柒左係要搵啲野兜

佩狗今次醒
平時做慣水魚今次都無跟49000機落bid

點解要搵「出產球員去皇巴拜」去證明個聯賽高低？

普巴可有可無囉起祖記
跟本要唔要呢條垃圾都無影響
不過見有人出成億買垃圾唔通唔要咩

其實唔一定要用出產球員去介定
只要佢留返起本土球隊到都抗衡到皇巴拜都可以證明到
但根本本土球隊都唔足以做到呢個效果
球員向上流係好正常既事

祖記喺佢走之前嗰年為左留佢仲特登俾件10號波衫佢著，咁都叫可有可無嘅垃圾，冇影響
唔好再兜啦，你好柒

留件波衫代表到啲乜 死雞撐飯蓋
廢就廢啦 做下樣俾你個on9囝睇咋

得啦，大把人睇緊邊個兜緊
總之普巴就係祖記唔要嘅棄將，唔係曼聯邊會買到
好心你啦，你以為隊隊都係阿狗咩

屌你老母曼聯d fans多撚過依兩隊啦
一億買普巴更加顯出我地既鬥心
加上英超係全歐聯最強同激烈既聯賽
點解會唔想黎曼聯？

條柒頭講到普巴廢過沙加咁

普巴梗係勁啦傻閪

25

上邊有人講係
二線隊去一線隊

媽好亂呀

我想佢留隊

你係山狗會想做一哥定六弟？

分分鐘下年干地好似摩佬雲伯伯咁護級

朗隊算唔算係垃圾

我係佢寧願兜普巴係愛回家好過啦

早3、5日，fifa職業生涯
曼狗高價入左我隻山齊士
fifa係咪一早收到風？

仲有我隻基沙文

我都想問
第5去第6 = 二線去一線

媽好亂呀顛覆我數學邏輯

49000真係好撚惡
不願面對成億買件垃圾既事實
你估摩佬出成億會買到msn bbc是但一個？
人地見你咁撚大條水魚出成億買件廢物拿拿林放手啦傻閪
沙加係廢 但唔洗成億囉

獌狗肉酸到呢
明明講緊山狗“二線”去“一線”
拉開黎講普巴做乜春

雲加唔走 山神都好難會留隊

買唔買到我就唔知，我淨係知阿狗一億都拎唔到出黎，連華迪都買唔到
同埋如果普巴都叫廢嘅話，我諗阿狗班中場中可以拎去堆填

廢老唔洗諗啦

爺爺不嬲姑尻寒架啦
講金錢足球點及你地王者曼
卡叔同奧燒solo都carry到阿妓班廢物
你普巴得唔得呀😂😂

意甲mvp俾你講到係祖記唔要嘅垃圾棄將

卡叔落得場踢先算啦

起意假有人carry住咪mvp囉
你而家齊哂德法意mvp啦
咪又成pat屎咁

一個意甲mvp,但係喺祖記係可有可無，唔要都冇影響嘅垃圾，不如你解釋下你講緊乜野先啦

有人carry住嘅mvp?你知唔知你講緊乜野，你知唔知乜野叫mvp,唔好笑死人啦

阿妓軍醫咁撚廢 完季都未撚落到場

無祖記條中場幫你執屎
你點做到mvp呀

揸撚住3國mvp低過二線球隊排名不突止，仲要挖果支二線球隊球員

而家講緊條柒頭冇靚中場carry就變廢柴呀一線隊球迷
定你仲覺得佢係mvp

咪講到咁盡喎

咁點解唔係carry佢嘅人做mvp?

好想知你地會點兜

踢蛆既Pogba 係意假mvp
踢49000既pogba係垃圾

可唔可以咁理解

你鍾意點講都得，但係宜家討論緊踢蛆嘅佢

蛆為pogba開個水魚價
成個夏天除左49000無人落踏
連佩狗都唔中計先俾你49000執到
做左水魚唔駛週圍揚

又轉話題，你地車狗都係返去狗竇玩分家啦

講經咩 講到個普巴咁勁 咁排緊第幾呀清

講緊踢緊祖嘅普巴喎，唔識字死返出去

唔講咁多，cap圖等binc

你咪又轉話題
垃圾獌狗教人做球迷？
繼續做六弟啦屌你老母

邊有資格教你地做球迷呀，玩都分家咁威

有d on9仔以為可以駛左一億磅買一個球員好撚巴屎幣
唔知人地笑緊佢地走去拎一億買件水貨

其實我覺得普巴值1億，只係摩佬唔識教

比干地教應該勁到施丹x韋拉 咁

So what?
攬撚住摩佬過世啦柒頭

我都認同, 普巴個身體好屈機

成班小朋友齊打架
連登質素

so what 你啲回覆小學雞到

同你d回覆質素咁上下啦

你話係就係啦，好地地討論緊祖嗰時嘅普巴，唔知你條柒頭無啦啦扯去其他野做乜鳩，柒下柒下咁，又無啦啦乜撚野so what
唔好拉低車迷質素啦

獌出得起錢,
如果攞到歐聯資格, 都唔係無可能

你都唔好拉低19000質素
以為自己好撚有point咪又係鳩up
無啦啦講乜撚野分家
屌你老母咪又係9唔搭八

邊個拉開其他野講先呀傻鳩

屌
小學雞到
要拎d咁既野刷存在感
算鳩數啦你

好似vps咁,即拎英超

刷乜撚野存在感...自己無啦啦扯開話題撩交嗌話返人刷存在感，都唔知你無啦啦衝出黎柒做乜鳩，又要so what,柒撚到

山狗: no bird, i go winging team

你鍾意啦
攬撚六摩過世啦柒頭

又係你自己撩人先
返狗竇唔好行錯路，你知啦，你地咁多個狗竇

派膠派到手軟
好撚肉酸呀你
反駁又冇攻擊力
除咗扯開話題仲識啲乜

佢出晒名on9

最叻9up同死撐

老鼠你真係唔返去車po?

有幾多轉會新聞係真

一買唔到就話係抬價

點會四弟都唔夠要做六弟

都好過獌得一個狗竇

你食左屎未？

仲有自屌同埋出文

唔返，佢地唔玩得無乜癮

如果山神真係去獌或者車，身為阿迷真係hurt 到爆

又唔係未hurt過

之前vps 走個時都開始回塘，同山神好唔同

法比呢？
我明你地感受 馬達

鏝唔係話都要咩？

其實山狗就算黎緊個夏天轉會窗走
加盟其他英超球會機會都唔高
睇個勢雲加續硬約
佢續約+賣山狗去其他英超球會
酋長球場實暴動
佢為左維穩+自己帥位應該唔會做傻事

但係為左錢雲加乜都做得出

法比當年係返巴塞，同直接賣俾英超死敵根本兩回事

法比個陣俾人笠巴塞波衫
擺明班巴塞球員當你隊阿仙奴係廢物